「美國女神」黑衫黑口罩，支持香港人！

侵侵

Hong Kong le？

I have a sense that she may run for presidency in the future

條女做我老婆 無左條賓州都制

你制 人地都唔肯啦

搖擺賓州

又高又靚又大波又成日飛釘
口才學識都好
佢個家族個個都好完美，基因太好

相反另一個家族

戀童，淫賤，精神病，咩都有

德國、東歐最top嘅基因喺晒Ivanka度

佢個妹就差啲